[慎入］如果生日收到個咁嘅蛋糕，你會點做？

用黎整人
食左佢

Source

會亂刀暫碎個蛋糕

Facepie

Wa Diu

邊個送 就塞佢蛋糕連面頭張紙吞晒佢